[{"question": "https://www.zhihu.com/question/36336562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36336562/answer/422754000", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5047\u3001\u6700\u5dee\u52b2\u7684\u56fe\u7247\u5904\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319537654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319537654/answer/647101774", "content": "\n\u7236\u6bcd\u4f1a\u5728\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u5b50\u5973\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316281745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316281745/answer/636471973", "content": "\n\u8003\u4e0d\u4e0a\u4e00\u672c\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320075978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320075978/answer/652647485", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u4e0d\u63a5\u53d7\u9053\u6b49\uff1f\uff08\u4e2a\u4eba\u89c9\u5f97\u5979\u4e0d\u63a5\u53d7\u9053\u6b49\u662f\u5bf9\u7684\uff0c\u4f46\u8fd8\u662f\u60f3\u770b\u770b\u5927\u5bb6\u7684\u770b\u6cd5\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320408268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320408268/answer/653798647", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5954\u9a70\u5973\u8f66\u4e3b\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\u6700\u65b0\u8fdb\u5c55\uff1a\u8fbe\u6210\u548c\u89e3\u6362\u8f66\u8865\u507f\u3001\u6d89\u4e8b 4S \u5e97\u6682\u505c\u9500\u552e\u8fd0\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316128993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316128993/answer/629763076", "content": "\n\u533b\u9662\u6536\u8d39\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u8d35\uff1f\u62d4\u4e2a\u94a2\u9488\u4e00\u5343\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34938671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34938671/answer/642155507", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u6668\u5b87\u7684\u6027\u683c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/646156622", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319986727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319986727/answer/650313827", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5426\u79d1\u6280\u7684\u738b\u8dc3\u7428\u79f0\u534e\u4e3a P30 Pro \u62cd\u7684\u6708\u4eae\u662f PS \u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/653880124", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320312465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320312465/answer/652793001", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u8d77\u706b\u540e\uff0c\u5f88\u591a\u7f51\u53cb\u5c06\u5706\u660e\u56ed\u4e0e\u4e4b\u5bf9\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318584394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318584394/answer/648633891", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df\u4e00\u90e8\u4e5f\u6ca1\u770b\u8fc7\uff0c\u53ef\u4ee5\u53bb\u770b\u7b2c\u56db\u90e8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320197635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320197635/answer/652551598", "content": "\n\u73b0\u5728\u5954\u9a70\u8fd9\u4e48\u706b\u5954\u9a70\u8be5\u600e\u4e48\u505a\u5371\u673a\u516c\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319856949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319856949/answer/649574032", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8512\u65e5\u5218\u5f3a\u4e1c\u670b\u53cb\u5708\u56de\u5e94996\uff1a\u201c\u6df7\u65e5\u5b50\u7684\u4eba\u4e0d\u662f\u6211\u7684\u5144\u5f1f\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320308018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320308018/answer/652589782", "content": "\n\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u7a81\u53d1\u706b\u707e\uff0c\u76ee\u524d\u5f62\u52bf\u5982\u4f55\uff1f\u5c06\u4ea7\u751f\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319580994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319580994/answer/648561985", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u76ca\u9633\u7537\u5b50\u90014\u5c81\u5973\u513f\u4e0a\u5e7c\u513f\u56ed\uff0c\u73a9\u624b\u673a\u540e\u628a\u5b69\u5b50\u9057\u5fd8\u5728\u8f66\u5185\u81f4\u6b7b\u4e8b\u4ef6\uff1f\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u907f\u514d\u6b64\u7c7b\u60b2\u5267\u518d\u6b21\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319025805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319025805/answer/652362962", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u548c\u5370\u5ea6\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\u76f8\u6bd4\u7a76\u7adf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319385969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319385969/answer/652099764", "content": "\n\u4e94\u4e00\u5c0f\u957f\u5047\uff0c\u513f\u5b50\u7684\u73ed\u4e3b\u4efb\u60f3\u7ec4\u7ec7\u73ed\u91cc\u7684\u5c0f\u5b66\u751f\u4e00\u8d77\u767b\u9876\u73e0\u5cf0\uff0c\u5e94\u8be5\u7ed9\u5b69\u5b50\u62a5\u540d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320352742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320352742/answer/653771542", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u56fd\u603b\u7edf\u9a6c\u514b\u9f99\u5ba3\u5e03\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u5c06\u901a\u8fc7\u5168\u7403\u52df\u6350\u91cd\u5efa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318919406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318919406/answer/650355216", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u96f7\u9706\u6c99\u8d5e!\u300b\u7684\u56fd\u5185\u8bc4\u5206\u4e00\u8def\u731b\u964d\u800c\u56fd\u5916\u5a92\u4f53\uff08\u4e3b\u8981\u662f\u7f8e\u56fd\uff09\u7684\u8bc4\u5206\u5374\u5728\u4e0d\u65ad\u4e0a\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/654025893", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320365022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320365022/answer/653085365", "content": "\n\u5df4\u9ece\u5723\u6bcd\u9662\u707e\u540e\u91cd\u5efa\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5962\u4f88\u54c1\u516c\u53f8\u4f1a\u4e70\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320457037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320457037/answer/653902527", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 4 \u670817 \u65e5\u9ad8\u901a\u4e0e\u82f9\u679c\u7684\u4e16\u7eaa\u5927\u6218\u8fbe\u6210\u548c\u89e3\uff1f\u516d\u5e74\u82af\u7247\u7ec4\u4f9b\u5e94\u534f\u8bae\u4f1a\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459580/answer/653855380", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u518d\u6b21\u88ab\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296647061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296647061/answer/637918644", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u5a36\u6216\u5ac1\u4e00\u4e2a\u8eab\u9ad8 140 \u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319982979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319982979/answer/651114659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79fb\u5c45\u7f8e\u56fd\u7684\u7855\u58eb\u51af\u5229\u63d0\u51fa\u5176\u5b9e\u662f\u5b5f\u83b7\u4e03\u64d2\u4e03\u7eb5\u8bf8\u845b\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319824246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319824246/answer/649288540", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u201c\u9a6c\u4e91\u8c08996\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32269309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32269309/answer/650630726", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\u5370\u5236\u7684\u5730\u56fe\u4e00\u5b9a\u4f1a\u4e0d\u53ef\u907f\u514d\u5730\u56ca\u62ec\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u7684\u5168\u90e8\u9886\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283423382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283423382/answer/652260143", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fae\u4fe1\u5728\u56fd\u5916\u4f1a\u8d25\u7ed9 WhatsApp\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319986727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319986727/answer/650380245", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5426\u79d1\u6280\u7684\u738b\u8dc3\u7428\u79f0\u534e\u4e3a P30 Pro \u62cd\u7684\u6708\u4eae\u662f PS \u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319268236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319268236/answer/649321931", "content": "\n\u8d77\u70b9\u5c0f\u8bf4\u300a\u8be1\u79d8\u4e4b\u4e3b\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40772861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40772861/answer/648430036", "content": "\n\u82e5\u6362\u4f5c PLA \u8fdb\u884c\u300a\u9ed1\u9e70\u5760\u843d\u300b\u4e2d\u7684\u884c\u52a8\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317888064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317888064/answer/650054891", "content": "\n\u82f9\u679c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5f7b\u5e95\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47921344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47921344/answer/642480433", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u7b2c\u4e09\u4e16\u754c\u7684\u56fd\u5bb6\u6765\u8bf4\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u4e2d\u56fd\u7b97\u4e0d\u7b97\u5217\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55928811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55928811/answer/639516543", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5947\u8469\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267174447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267174447/answer/643532399", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5404\u56fd\u5766\u514b\u5230\u4e2d\u4e1c\u519b\u961f\u8868\u73b0\u90fd\u5f88\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311659965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311659965/answer/593271507", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u5b5f\u9e64\u5802\u548c\u5468\u4e5d\u826f\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282890533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282890533/answer/648221855", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u72ec\u751f\u5973\u662f\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u7684\u6700\u5927\u53d7\u76ca\u8005\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291043200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291043200/answer/648052412", "content": "\n\u90a3\u4e9b50\u5c81\u751f\u4e8c\u80ce\u7684\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316618680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316618680/answer/635556475", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4f1a\u5141\u8bb8\u5ba0\u7269\u7761\u4f60\u5e8a\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31922749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31922749/answer/633825626", "content": "\n\u83ab\u8a00\u771f\u7684\u5177\u6709\u83b7\u5f97\u8bfa\u8d1d\u5c14\u6587\u5b66\u5956\u7684\u5b9e\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315457852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315457852/answer/619734292", "content": "\nCS\u4e13\u4e1a\u8bfbPhD\u662f\u5426\u6709\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319345583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319345583/answer/648715747", "content": "\n\u6211\u767d\u5929\u4e0a\u73ed\uff0c\u8001\u5a46\u665a\u4e0a\u8d77\u6765\u5582\u5976\u8981\u558a\u6211\u8d77\u6765\u966a\u7740\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/633759837", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320288592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320288592/answer/652767505", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u65b0\u534e\u793e\u534a\u6708\u8c08\u660e\u786e\u6307\u51fa996\u8fdd\u6cd5\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268492741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268492741/answer/651738763", "content": "\n\u5982\u4f55\u770bTVB\u7684\u91d1\u5eb8\u5267\u5927\u90e8\u5206\u6bd4\u5927\u9646\u7ffb\u62cd\u5728\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u9ad8\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320169146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320169146/answer/651837703", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u6df1\u591c\u53d1\u6587\u8c08\u4eac\u4e1c\u85aa\u8d44\u8c03\u6574\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317708657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317708657/answer/653009572", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u770b\u8d77\u6765\u4e94\u5927\u4e09\u7c97\u7684\u4fc4\u56fd\u4eba\uff0c\u5728\u827a\u672f\u9886\u57df\u53cd\u800c\u5f88\u7ec6\u817b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320459897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320459897/answer/653868320", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u660e\u5c3c\u82cf\u8fbe\u5927\u5b66\u5973\u7559\u5b66\u751f\u8d77\u8bc9\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4e8b\u4ef6\u5c06\u4f1a\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308375308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308375308/answer/653357163", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u5de5\u7a0b\u5e08 22 \u6708\u65e0\u4f11\u540e\u731d\u6b7b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u4e8b\u4ef6\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/652049785", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317849478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317849478/answer/644737134", "content": "\n\u5728\u7f8e\u519b\u773c\u91cc\u5bf9\u65e5\u519b\u548c\u5fd7\u613f\u519b\u8bc4\u4ef7\u5206\u522b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u5bf9\u8c01\u8bc4\u4ef7\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304177159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304177159/answer/650921457", "content": "\n\u5e7f\u4e1c\u7ca4\u4e1c\uff08\u63ed\u9633\u3001\u6f6e\u5dde\u3001\u6c55\u5934\u548c\u6c55\u5c3e\uff09\u7ca4\u5317\u548c\u7ca4\u897f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319356354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319356354/answer/650163448", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u5728\u63a7\u8bc9\u4f01\u4e1a\u65bd\u884c 996\uff0c\u4f46\u662f\u5426\u4e5f\u5e94\u8be5\u8003\u8651\u73b0\u5728\u4f01\u4e1a\u7684\u751f\u5b58\u538b\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308375308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308375308/answer/653767994", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u5de5\u7a0b\u5e08 22 \u6708\u65e0\u4f11\u540e\u731d\u6b7b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u4e8b\u4ef6\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316107777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316107777/answer/642524245", "content": "\n\u53e3\u53e3\u58f0\u58f0\u8ffd\u6c42\u201c\u4e0b\u76d8\u7a33\u56fa\u201d\u7684\u201c\u4f20\u6b66\u4eba\u58eb\u201d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u64c2\u53f0\u4e0a\u9891\u9891\u88ab\u6253\u7ffb\u5728\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320165344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320165344/answer/653677499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e64\u5c97\u7684\u623f\u4ef7\u8dcc\u7834\u4e00\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308375308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308375308/answer/653874248", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u5de5\u7a0b\u5e08 22 \u6708\u65e0\u4f11\u540e\u731d\u6b7b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u4e8b\u4ef6\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297338840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297338840/answer/625678556", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319345583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319345583/answer/653240353", "content": "\n\u6211\u767d\u5929\u4e0a\u73ed\uff0c\u8001\u5a46\u665a\u4e0a\u8d77\u6765\u5582\u5976\u8981\u558a\u6211\u8d77\u6765\u966a\u7740\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/652626041", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308375308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308375308/answer/653552013", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u5de5\u7a0b\u5e08 22 \u6708\u65e0\u4f11\u540e\u731d\u6b7b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u4e8b\u4ef6\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317888064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317888064/answer/651144210", "content": "\n\u82f9\u679c\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u80fd\u5f7b\u5e95\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308375308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308375308/answer/653690707", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u5de5\u7a0b\u5e08 22 \u6708\u65e0\u4f11\u540e\u731d\u6b7b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u4e8b\u4ef6\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308375308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308375308/answer/653635952", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u5de5\u7a0b\u5e08 22 \u6708\u65e0\u4f11\u540e\u731d\u6b7b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u4e8b\u4ef6\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308375308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308375308/answer/653744968", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u5de5\u7a0b\u5e08 22 \u6708\u65e0\u4f11\u540e\u731d\u6b7b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u4e8b\u4ef6\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318458204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318458204/answer/643444569", "content": "\n\u8c01\u80fd\u8ba9\u5218\u5f3a\u4e1c\u6210\u4e3a\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u9996\u5bcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35423947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35423947/answer/644074834", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7684\u7535\u8111\u88c5 Linux \u7cfb\u7edf\u80fd\u5426\u9632\u6b62\u5bb6\u91cc\u5b69\u5b50\u73a9\u6e38\u620f\uff0c\u5e76\u6ee1\u8db3\u4ed6\u4eec \u300c\u67e5\u8d44\u6599\u300d\u7684\u9700\u6c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20141209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20141209/answer/652860245", "content": "\n\u7d22\u7f57\u65af 1998 \u5e74\u72d9\u51fb\u9999\u6e2f\u662f\u6210\u529f\u4e86\u8fd8\u662f\u5931\u8d25\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276382100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276382100/answer/653080640", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u4e0a\uff0c\u4f60\u610f\u8bc6\u5230\u300c\u5b69\u5b50\u5176\u5b9e\u4e5f\u662f\u5927\u4eba\u8001\u5e08\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319356354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319356354/answer/650216206", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u5728\u63a7\u8bc9\u4f01\u4e1a\u65bd\u884c 996\uff0c\u4f46\u662f\u5426\u4e5f\u5e94\u8be5\u8003\u8651\u73b0\u5728\u4f01\u4e1a\u7684\u751f\u5b58\u538b\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319583896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319583896/answer/652995823", "content": "\n\u4eac\u4e1c\u8fd1\u671f\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88c1\u5458\u964d\u85aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50186945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50186945/answer/650973278", "content": "\n\u6708\u85aa 2 \u4e07~ 3 \u4e07\u5143\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4eba\u751f\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319583896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319583896/answer/652701445", "content": "\n\u4eac\u4e1c\u8fd1\u671f\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88c1\u5458\u964d\u85aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952503/answer/652166503", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5bf9996\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319757835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319757835/answer/650538613", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5730\u94c1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u628a\u8fd0\u8425\u65f6\u95f4\u5ef6\u7eed\u52300\u70b9\u4e4b\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316317243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316317243/answer/650907767", "content": "\n1998 \u5e74 NBA \u603b\u51b3\u8d5b\u6700\u540e\u4e00\u6295\uff0c\u7235\u58eb\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5305\u5939\u4e54\u4e39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318506396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318506396/answer/644927936", "content": "\n\u5927\u5bb6\u90fd\u5728\u4e89\u8bba\u5f20\u65e0\u5fcc\u5230\u5e95\u559c\u6b22\u8c01\uff0c\u5047\u8bbe\u5f20\u65e0\u5fcc\u771f\u7684\u56db\u4e2a\u90fd\u5a36\u4e86\uff0c\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317500938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317500938/answer/648706974", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u300a\u53ea\u72fc\u300b\u4e2d\u7684\u8d64\u9b3c\u5f88\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33772508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33772508/answer/636001662", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318735432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318735432/answer/644939895", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u7f57\u6c38\u6d69\u5f88\u53ef\u601c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/636992545", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28095138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28095138/answer/638895142", "content": "\n\u5927\u8d27\u8f66\u4e0d\u8d85\u8f7d\u5c31\u4e8f\u672c\u5230\u5e95\u771f\u7684\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38482426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38482426/answer/549243040", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5b69\u5b50\u4e0d\u8bb8\u7236\u6bcd\u751f\u4e8c\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308375308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308375308/answer/568989760", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u5de5\u7a0b\u5e08 22 \u6708\u65e0\u4f11\u540e\u731d\u6b7b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u4e8b\u4ef6\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313075798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313075798/answer/622393597", "content": "\n\u6211\u7279\u60f3\u513f\u5ab3\u5987\u80fd\u62ff\u6211\u5f53\u5988\u5f85\u3002\u6211\u5c3d\u529b\u5bf9\u5979\u597d\uff0c\u53ef\u5979\u6392\u65a5\u6211\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264876866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264876866/answer/312924489", "content": "\n\u5728\u7559\u5b66\u884c\u674e\u7bb1\u4e2d\uff0c\u4f60\u6700\u540e\u6094\u4ece\u5185\u5730\u5e26\u53bb\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21197643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21197643/answer/572453921", "content": "\n\u6234\u68ee\u5438\u5c18\u5668\u7684\u4f7f\u7528\u4f53\u9a8c\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319986727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319986727/answer/652664005", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5426\u79d1\u6280\u7684\u738b\u8dc3\u7428\u79f0\u534e\u4e3a P30 Pro \u62cd\u7684\u6708\u4eae\u662f PS \u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308375308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308375308/answer/653612709", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u5de5\u7a0b\u5e08 22 \u6708\u65e0\u4f11\u540e\u731d\u6b7b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u4e8b\u4ef6\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319952503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319952503/answer/651804262", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5bf9996\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31824128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31824128/answer/554779993", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9762\u76f8\u5c31\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/652539254", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/647238957", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/625746763", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/648196316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37360789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37360789/answer/595679996", "content": "\nDota 2\u65b0\u7248\u672c\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\u8d4f\u91d1\u730e\u4eba\u5feb\u901f\u4e0a\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319882564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319882564/answer/652553675", "content": "\n\u5954\u9a70\u8fd9\u6b21\u6f0f\u6cb9\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u5954\u9a70\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u7684\u6ed1\u94c1\u5362\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276382100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276382100/answer/652347698", "content": "\n\u5728\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u4e0a\uff0c\u4f60\u610f\u8bc6\u5230\u300c\u5b69\u5b50\u5176\u5b9e\u4e5f\u662f\u5927\u4eba\u8001\u5e08\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319345583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319345583/answer/653276909", "content": "\n\u6211\u767d\u5929\u4e0a\u73ed\uff0c\u8001\u5a46\u665a\u4e0a\u8d77\u6765\u5582\u5976\u8981\u558a\u6211\u8d77\u6765\u966a\u7740\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}]